【季經】細個有咩威水史

記得以前中學參加CoCo 比賽
叫乜乜掃描霸戰王咁上下
第一次同朋友去
入到決賽輸咗
唔緊要
我同自己講
「話哂全港第二! 」
然後CoCo下期見到 有自己名同相
即刻覺得好威

之後主辦單位再舉辦多一次
多次又入到決賽
結果拎咗全港冠軍
最開心係當時冠軍獎品係PSP
窮撚的童年就係狂打PSP

然後人大了
發現自己好平庸
係一個咁鳩嘅比賽
拎全港第一
真係要慶祝下

有錢

六歲開始打飛機

喺小學4樓唔小心dum左個書包落操場

三歲識用針線縫野，從未拮過自己手

M記 叫加大

最後一針 我來縫

你個名

幾歲識用刀，學煮野只係靠睇，一次就成功無煮過失敗料理，但有咩用